阿塞拜疆首都巴庫發生爆炸

左膠用個屎眼睇清楚啦
侵侵係真和平使者

亞美尼亞軍隊對他們的總理投降感到不滿。他們向阿塞拜疆首都發射了彈道導彈#Baku。如果在亞美尼亞發生軍事政變，我不會感到驚訝。

兩舊垃圾狗咬狗

你就垃圾

由於俄羅斯，亞美尼亞和阿塞拜疆之間就從卡拉巴赫撤出亞美尼亞部隊達成協議，當地居民大喊“對你感到羞恥”。
民眾去咗政府大樓外抗議

pish

Pm 唔忍心國民送死

國民唔甘心國土被佔 ....

Angry protesters in Armenia's capital #Yerevan demand the resignation of PM Nikol Pashinyan. They demand a take over by the commander of armed forces.

抵死啦阿塞拜疆
炸撚個首都爛晒最好

俄佬雖遠必殊

原來唔係俄佬

唔知點解會諗起呢隻野

咪on9啦
左膠只會理本土野
其他野話撚之你

和咩平，高加索不嬲亂開

邊個都管唔到咁多

Push

兩邊都愛國嘅
點似中国 死咗人都唔打鳩返人哋

我管到高加索

犬